林總統：大灣區、大灣區、大灣區、大灣區.......

聽咗5分鐘 聽唔落去

聽嚟把撚

食飯逼聽